幾時整返首體育台驚驚

你咪talk shit啦 你一日可唔可以開到兩個膠post？

世清約我三點瑞和等

喂，N賓九巴放針你坐穩

利記終被屈仔冚 skr skr

體育台GangGang
時事台比人恰我驚驚
波台啲大佬叫我𡃁倞 仲叫我收𡃁
但其實見到連登仔我會驚青

唔睇波齋賭 係咪冇撚腦
半球一球兩球全部難我地唔到